每年新年老豆老母都會話d利是係佢出我入

話咩冇佢地派 我就冇得收
咁唔情願咪冇撚派囉
幾十歲人少少氣量都冇
搞到身為子女既收利是都要受氣